求FC，8月5日會有人係地鐵站無差別打人！！！

來源：
假文宣都話8.5要塞三隧！各位小心提防老黑！！

（sor for標題黨）
義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集

工係一定要罷
但大家要做好準備上好裝
留意安全！！

補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

推